和平示威>捱到九月開學>罷幾日課>全民散水

唔好畀我講中
想話我係鬼,話我想送人頭嘅, 請隨便

另外,拜託文宣組將大陸封閉咗/低調處理嘅事故整成圖/影片,網軍一洗版就貼
例如下面呢堆:

8964
三鹿奶粉前董事長將於2022年出獄
癌症村 山東淄博市臨淄區北金村, 廣西大新縣五山鄉三合村, 天津劉快莊
2016年 山東疫苗案
2017年 黑龍江爆萬人示威 抗議建鋁廠污染環境
2019年 河南三門峽義馬市 氣化廠 爆炸
2019年 江蘇化工廠爆炸死亡失蹤已近百人，河水大氣污染引擔憂
2019江 蘇金湖過期疫苗事件
2019年 湖南 水災
2019年 武漢 萬人抗議垃圾焚化廠
2019年 樂伽公寓
2019年 京A88519